★成大半年搵唔到工！點算？

看更、樓面、倉，唔適合我，仲有冇其他選擇？

av男優

IT打手

想....但這不是日本

腦魔IT咁勁
做咩唔去矽谷搵食

奶遊b對腳
聞佢用靴谷咗成日嘅腳板底

唔打得

現在做看更隨時要同南亞蝗單挑，所以不了

扯左

賣

我個年代剩係識DOS

跟我搵食

腦魔不如試下考ACO?

地鐵車長

洗廁所，送汽水，汁泥頭？有冇興趣

垃圾腦魔

成大半年未請到人！點算？